啱啱發現有個2揀1決出你心入面最鍾意嘅idol嘅game都幾好玩。。。

幾百個女idol入面
1vs1pk
最後決出邊個係你心入面嘅第一

入唔到

下why

💔💔💔

咁綠色掣就得

以前成日玩..

睇咗個結果發現hg人dtaste麻麻...

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

btw可以揀
1 2 4 8 16 32 64 128 256...

要全部都唔識既先好玩

全部唔識反而好冇癮

珍❤

台灣女streamer❤

識既變左人氣投票

識貨

最後JOJO諾曼點揀

金度延同Jen jen 有啲難揀
最後揀咗Jen jen ❤️❤️

記得金度延排超後
韓國人真係唔識貨

我支持港女鹿兒❤

是

D圖係咪特登搵勁樣衰既,,,

ok啦
都係跟名投姐

4強子瑜對貓貓唔識揀

想知你嘅答案❤️

選唔落手,,,

每次都唔同
佢係四百幾個抽32個嚟玩

即係點解

左邊一定唔揀

想知你個組有邊幾個揀

勁多都唔識...

有邊幾個識

牙災第一

我惟一見過呢個網選既圖比平時靚既係得呢一張...

重P啦呢張

淨係識我老死...

佢咩意思

即係佢係你心入面嘅第一囉❤

唔準....
其他人我都唔識

btw自己睇排名

第二

玩大d lo
128 256
會多啲人識
不過有排玩

吊奶星蠟筆小新勁好睇

唔玩了💔💔💔

玩緊咩

妍雨。。。

4-10

幫小白影相

第10❤

正版❤

第二呢

有張翻版VS JooE
秒選JooE

玩嘢

我都係

點揀好

gashina
play with fire

意料中事。。 。

我刷極都刷唔到YERIN

識野

玩256 lo

我只係想知個網拎左邊張圖

8成既圖都樣衰過平時

秒揀玩火

都唔係差好遠啫

你啲眼光

REMI

呢張你又點睇阿

我32刷左n次都刷唔到佢

好公正

個網銀河唯飯==?
真心ON9

yerin個張

pwf啦仲諗

唔使諗啦呢個

歪樂煲
簡唔落手

呢兩個同時出現
仲要係最尾個round

左邊啦

有無link

個網選D圖我差D認唔到....

咪寫左

真

美延julia世一

光北個張幾靚

呢張好有大眼金魚FEEL==邊度靚

咁佢不嬲都係咁㗎啦

其他D圖個FEEL無咁勁...

nancy嗰張怪怪哋
但又講唔出有咩怪

最尾是Arin bbg

舊隊員內閧

係勁怪...
但呢個反而靚仔左

個game多唔多韓飯玩 算唔算反映到韓國人氣真實排名

塊面好似p大咗少少
btw amber好靚仔

你專鋤強扶弱

P細左啦叫....平時係咁大....

我話nancy

你傻鳩？Arin 咁能QQ都弱？

二個大姐姐真係簡唔落手
見美延大波D過人世先一流
我對唔住jisoo

名氣唔夠。。。

jisoo有靚靚家姐

仆街玩完一次 32 諗住-256個會有多啲選擇.
10個有九個唔識不特止, 仲要好多豬扒

256 個 冇 IU, Irene, Jenny, Lisa, Rosé, 秀智, 恩地, 娜恩, 子瑜........

最靚嗰啲冇晒, 有一剎那我喺度諗緊我係咪睇緊豬扒大雜燴.

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我而家即刻諗
我都諗唔到揀邊個好

8個8個refresh算啦

金度延我見到佢個死人嘴秒投對家啦

不過比件肥仔食左
仔都生左幾件

佢個嘴先正

超能令

美延識一字馬
色色個陣好多姿勢玩

米色拉
不過美延傻傻更更咁
出去點偷食都得

幾好玩

傻既先最恐怖
男起上黎起身割撚左你條j

度延高級臉。。。

我講唔出畀佢割都冇所謂

咁點都要啲豬扒配襯下嘅
個個都女神點玩

周周

Damn u

子瑜for sure❤

玩32見到 唔識但幾靚

有小小kick手...

娜恩

yes